嚴選全港最靚公屋

勵德邨

長康邨
飽覽天堂風景

邊度嚟？

華富邨有海景

觀龍樓

沙頭角嗰條歐陸式小村
淨係俾啲原居民住嗰條

仲靚過私樓

祖堯邨

D色好核突

華富

牛下真係好經典

二碌柱學曼克頓

對面海邨

一定係馬坑邨啦
隔離就係億萬豪宅別墅

駿洋邨

華富邨 海景
不過冬天好似凍到傻
淨係做野去過

西貢？

坪石，彩色一座座塔都幾好睇

大埔

怡明邨

入面污煙瘴氣
地下花圃公然賭錢食煙無人理

彩虹村.jpg

全部公屋都係咁㗎啦

牛頭角下村?

近學校不了

呢個設計到而家都係好前衛

個個似你含住金鎖匙出世咩

圓形監獄

石排灣 個景靚到

有冇人都鍾意舊式公屋

公屋??

叫咩名 想見識下

沙頭角邨
房協公屋冇得輸 仲有觀龍樓勵德邨

同意呀
公屋地方係咁上下，走一批又換一批，質素唔會變

係硬件屌打，私樓質素嘅公屋，又有景

Ching你見唔見到

柒木樹正垃圾

拉

低層無左啦..
係呢個垃圾政府會批係濕地公園隔離起樓.....

赤柱乜都冇嗰下慘
係幾年前先開咗麥當勞

早幾個月再開KFC + Pizza Hut先叫有啲嘢食下

俊宏軒望魚塘，簡直係樓皇，偏偏起垃圾則

重建後嘅藍田邨

華富海景

對面海

安達/泰 高層360 海景

青逸軒， 仲要有海景

沙頭角邨

坪洲都有幾幢好似樣嘅公屋 對住個海又清幽

回憶個到好多野食

唔洗外牆靚

油尖旺 一定係海富苑

長沙灣 幸福 元州邨

九東 彩虹邨 黃大仙黨鐵附近公屋邨

仲有石硤尾邨

呢啲交通方便 等於你買咗成千萬樓啦

裏面條樓梯係三角形 其實真係幾型

佢收皮果排去咗影

彩德邨

係間屋靚定，間屋望出去個景靚?

勵德個天井位都靚

係屎堆搵最靚嘅屎有意思咩

牛下女高音都好經典

panopticon

foucault

尾機到
除左日落仲有UFO睇

真係靚咩
好似支那果D屋喎..........

應該係馬坑...
幾層樓, 又港島南...
根本係豪宅黎...

向海華富村，沒有之一

仲有好多猫

跳樓一流

唔係公屋嚟

同意！有巴士總站 輕鐵總站 樓下乜都有得食
行幾步就天秀公園 起緊游泳池

利東村 大海景 望住南丫島

望曬成個荃灣

第一次見
好似Copenhagen

尚德邨

細個聽過，話成個天都會好似日頭咁光
但近二十年都無聽過

我都想post 哈哈
真係差唔多日日係咁

公屋憑乜野起到咁靚？
屌你老母！
公屋永遠都係最低賤既垃圾群體！
公屋撚應該拖晒去人道毁滅！
屌你老母！
睇到你班公屋撚樣
蔗渣價錢 燒鵝味道
真係好撚興

夠靜......唔洗日日樓下有車行嚟行去噪撚著
雖然遠但有小社區 有超市街市......
有車既話行龍山隧道出九龍其實幾快⋯

屌 放大睇完好寒

好恐怖wo ching

咩名？

對住九龍城公園果兩座新公屋都靚，半山私樓feel，不過後面係墳場

Minecraft呀？ 五顏六色羊毛咁

Dislike嗰啲做咩啫
都話明公屋限定
玻璃心咩，你班人真係唔客觀

有殭屍

公屋咪又係咁既款 靚得去邊 唔明公屋狗打曬飛機為乜

華富真係冇得輸

華富加一

瀑布灣睇日落都好靚
仲要有得bbq

間間都一樣

What???

北歐某地住宅

巴打睇到咩？

明月吐光，陰風吹柳巷
是女鬼覓愛郎
誰人願愛，淒厲鬼新娘
陪伴女鬼，深宵偷拜月光

頂 咩啊咩啊

舊街坊？

好舊好陰森
夜晚仲恐怖

啲色靚過好多公屋㗎啦

我都覺
利申：住公屋

高盛臺

公屋係食人情味

去探下啲老人家 溫情一番 個笑容至靚

同女女講住赤柱濕哂

呢啲外圍望可能覺得好有特色但係入面間格三尖八角， 空間好難用

利申：係外國住過類似，個廳同房嘅形狀全部都不規則

係公屋
但起果時原意係賣，所以咁靚
經濟唔好最後就變左做公屋

係咪有個人？

幾個禮拜前google 街景仲見到牛下未拆個樣
e家淨係可以睇相

迎海樓

南非版

香港仲有 Century Tower I

以為歐洲

邊到

安泰其實空氣質素幾好，同埋夜晚黑嘅話好安靜

依家新起緊個啲樓完全冇左個feel

靚同實用過私樓 真係打哂飛機

d新屋邨 真係冷冷清清
80年代果d還好
d樓唔會太高 樓下有d地舖
個商場又開揚 唔會自成一角
擺埋一齊幾舒服

郊區d公屋幾正，例如梅窩大澳西貢

有冇人覺得新個隻色唔靚仔

觀龍樓，港島西環，地理位置贏晒

好猛鬼

舊蘇屋?

房協D 樓靚過好多房署
對面海邨, 沙頭角邨, 勵德邨

骨灰塔？

愛民邨

靚我覺得石硤尾站出面果排靚
有窗台、無窗花大玻璃

大坑西勁舊喎

邊度邊度

邊度呀

但殘到仆街
我寧願要無景

這個真☺️👍

安田邨，居屋設施間隔，但轉咗做公屋。雖然置身藍田廢老區，但自成一角，地鐵巴士商場食嘢都好方便。

石硤尾村喎

污糟邋遢，一早就應該拆啦

巴打識野，同同期嘅紅灣半島一樣的
不過一個俾返發展商當私樓
一個就公屋

公屋價錢私樓質素

可惜支那新移民太多
幾靚都有陣蝗味喺度

拉拉拉拉撚完未啊屌你老母

南區

開心就好

華富個景真係冇得輸空氣又好
夏天又冇出面咁熱 不過打風就好撚大鑊

燒畀先人算係幾靚嘅

慈雲山就真係凍到癲

仲有不能移動的棺，而且有殭屍被封印

假金 真怕烘爐火

棟嘢冇得輸
喺正市中心
分分鐘好過同區居屋青宏苑
如果依家有得買嘅話老閪都買

2006 落成入伙㗎

其實點先申請到房協屋邨？淨係聽過房署嘅公屋輪候資料。

因為房協係一班專家同精英管理，所以設計角度會加少少自己既偏好，例如會加泳池、園林風景等等，但房署只係公務員，務求最低預算起最實惠既樓，所以好多同一個年代起既樓都係同一個設計，例如60年代起既井字、70年代起既H型、80年代既Y型同90年代打後既十字型

360

乙明正, 對正城門河同沙田公園

馬坑邨

有冇人知依家點解唔再起井字型公屋？
覺得幾好 ，又通風 ，望出去都好闊落 ，火警都唔驚。

去返平時啲一層層密封嘅樓，就覺得好似好迫，望唔到出面咁樣

石圍角

情義結Only

無得輸

講緊靚唔靚
唔係講好唔好住喎

我都唔知點解都鍾意睇舊式公屋有時間都會想逐個去睇下

房協樓無論建築設計同管理都好過房委會嘅樓!

鍾意J Y型公屋

次次公屋post都諗起蚊毛 有冇人仲記得佢

海富苑

沙頭角邨最正係密度低
一層都係2-4(定6?)個單位
1~51座都係得5層樓高（G/F 係一樓)

坡狗80年代d 組屋同我地好似孖生兄弟咁

天水圍樓己經唔合格

東歐咁款

起下新野好過起倒模樓啦
下下一式一樣 成個市區都死咕咕

係咪得我見到紅色物體

安達邨，無敵維港景

留名

好懷念
大堂就得幾部𨋢無大閘
好多樓層無𨋢 搭𨋢仲要上一層/落兩層先去到
樓下仲有間茶樓仔

華富同石硤尾邨

華富無得輸

統一反而係公屋既特色

咁比又唔係好公平 俊宏軒本身係居屋黎之後先當公屋比人住

半層兩個/一個 有天台/露台晾衫

對面海村公屋世界級

地產商+政府洗你腦，等你覺得公屋係低賤
呃你買樓
外國人唔會咁痴線

梅窩銀礦灣有條邨，對海

愛民邨
淪落人個景雖然好舊

咁撚多沙頭角人上水 冇得輸

但冇電梯 如果住得高樓層日日行鳩死你

Ching睇嚟你住迎海樓喎

靈異村落

半山何文田

唉頂宜家連經過都會想喊

元朗

明明可以城市規劃好啲
整到歐洲咁款
偏偏好多都整到咁柒

張圖好靚似歐洲啲小鎮

先唔講公屋
以前起嘅樓或者建築都好有特色

石硤尾？

一齊食飯

秀茂坪

石排灣邨唔錯 望住個大海景

仲要近年班孽主洗腦洗到市區先係樓

麥當勞開左10幾年啦

石硤尾邨 - 私樓咁有窗台

大澳龍田邨

世界級 連個位置都靚

富亨邨

問你名呀 你剩係貼圖托咩

天逸？

自已搵啦 幾多歲呀 使咪餵埋你食飯呀撚樣

搵你老母人地問名你貼圖 懶係有性格咁柒樣
係呀 要呀 餵撚埋我食啦

非佢莫屬

私樓黎喎

無錯 密集度同公屋無分別

口德邨

沙頭角得呢個位同海邊靚 其他都柒

28座大王

識住緊係住瀝源邨,葵盛西邨,富山邨呢D鹹水鋼架樓,博佢拆樓搬新樓

有超市

我覺得呢個幾靚，又有空中花園，走廊又開揚又通風

第一眼睇以為80年代華懋樓

好想住

華富真係好撚屈機

一定唔會係福萊

富昌都唔錯

暉明邨

沙田乙明?

長享邨有海景

嘉亨灣嚟㗎

主要係香港d地好珍貴
花時間炒盡gfa多過設計

外牆咁柒真心
完全冇特色
好心用色方面都統一啲
一忽忽咁
啲後樓梯好似係冇窗？
一枝枝鐵就係
遠望真係好沉重咁
有種絕望既氣氛
唔識形容

唔差
但啲人成日話好多人自殺？

姐係邊度

邊度？